原來iphone入關機畫面再撳實個home button可以free up d ram

岩先諗住幫部ipad裝windows
但係開極都開唔到個vm 以為唔夠ram
後尾發現原來要jailbreak左先 youtube title fake人

仲home button 咩年代

key埋link
ipad裝windows教學, title fake人, 佢暫時都要jailbreak先得

大把人仲用緊最平版ipad lo

free ram呢招好多年了...

仆街...我搵唔到個home button 係邊

樓豬真考古學家

用左年幾先發現佢裝少左粒home button比我

冇home嗰啲機要用粒殘障豆

交晒俾系統幫你決定啦，Windows教壞咗成代人，ram係要用盡佢個系統先快，留嚟煲醋咩

今朝都跟youtube down咗黎試點知fail秒彈就del咗